今年訂邊間月餅？

開始見到有得訂月餅，邊間好食？？？

國金軒玫瑰醬洛神花迷你月餅
醉榴香榴槤冰皮月餅
中村藤吉

想食金華火腿但係唔鍾意食五仁